中銀好既唔學醜既學

[url]

自推

再推

推

本來唔，。／